《願榮光歸香港》既最後一句舉起呢個手勢

呢個手勢除左有攬炒既覺悟

更重要係 我發誓：

我願榮光歸香港！

補歌詞：

未背快啲背熟佢！

推

其實幾好

p牌仔推唔到

唔...有d中二...

如其做埋啲弱智手勢，不如諗下點還拖啦 on9

用右手做

唔好喇

為香港發誓都怕柒？

你搵咗仔先好同人講唔還拖，日日尻講升級但係自己唔敢做

14年 旺角都有做

弱智手勢 歌照唱 不過唔會學你做呢啲野

大家一齊舉起呢個手勢 呢個手勢係代表 ba la ba ba la ba ba ba

跟足發誓手勢

唱大戲

唔需要啦

都幾多P牌仔入黎

你又何嘗唔係咁，舉下弱智手勢就爭取到五大訴求喎，人唔笑 狗都吠啦，我係班高官真係睇著live都笑出黎

小心唔好俾直手人屈Nazi
曲手宣誓就好

似nazi 唔好推

唔使問都知一定會大把人舉錯

當時光復香港都覺得中二架la

Nazi係五隻手指伸晒出黎喎

學電影又真系柒喔

嚇死朕
勁似Nazi
唔好再推

Kk

大家係咪分唔清Nazi同發誓？

真係唔好了，好易有人舉錯，咁就大獲

之後睇番會好似而家仲戴V煞面具咁7

on9仔想d紅梅媒影完屈你nazi手勢

咁宣誓就職係咪個個都Nazi?

Popo另計

不推文

咁驚比人屈 咁勇武唔洗做野啦

咁不如直接遮返右眼算，eye4eye

系你老母個喔

遮右眼唱好過喇

唔得 會炒車

隻手放心口好過

屌！

推呢個

有助增強士氣

咪撚下下Hollywood啦，俾少少新意

5手指

agger

仲易炒車啦

有陣柒味

開放討論

eye4eye 好過
唔好抄亨加驚 比人感覺中二

唔好

Cringy到不得了

比外媒笑就有你份

遮右眼啦

唔撚洗理佢 條友廢 講咁撚多嘢 出黎未

On9

不如做啲實際嘢 做埋啲唔等洗嘅嘢

On9 手勢 歌ok

咪係

Ching 還拖打柒美帝？

白痴

on9

象徵意義呀 你識乜

講象徵意義不如遮住右眼好過

一齊遮住眼 好似好啲

中二病...係都勇武做啦 關樓主你鍵戰事咩

點解要自制陷阱俾自己踩 點解要自己立於危牆下？

呢個啱
永遠唔會忘記
永遠唔會原諒黑警

依個意義大d push

去開嘉年華啦 傻鳩

係美領前面舉NAZI手勢

...

快啲記！

多左

多舊魚

係都係掩眼

唔撚係掛 玩nazi?

型

掩心口or遮眼好過啦

係

做乜要有個咁既手勢？on9架？係咪想人聯想希特拉？

睇到呢個post 嘅巴打，冷處理。

不推文。

極on9

自膠

諗落都係用返對香港更有意義既遮眼好

唔該咁多位手足

右手放心口

ON9 this looks like nazi's one

不推文了

朋友分清楚先

遮眼都好

大家幫推到全世界都遮右眼唱

P牌仔推唔到呀

真心有d柒

pish pish pish

大家都到咗嗰個年紀

都係遮右眼啦

唔好推

遮右眼啦 #eye4hk

你係咪未聽過三指禮
宣誓/童軍半禮都係呢個pose 何來nazi

覺得遮眼比較好
呢個動作係象徵香港義士 香港人

我有諗過遮住右眼咁唱
會唔會更有意義

遮眼

Eyes4HK

遮右眼呀

想問有冇歌詞既電話wallpaper ???

舉手不如遮眼

eye4hk

🖕🏿

認同

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

冇足夠共識下就叫人做

老老實實
中段既高音好難唱

on9
咪撚成日拎啲戲出嚟啦
呢個手勢喺香港都冇意思

右手握拳搭左胸好過
不過香港最出名都係開手機燈

白蘿蔔白蘿蔔白白

似nazi，大把傻仔會做錯
樓主似五毛想騎劫

一唱就會流淚

話似nazi個班智撚障
兩個咁大分別 你估鬼佬唔識分咩

共同運動手勢唔係反對，但唔可以比中共隨便扣到帽子，一定要大部份人有共識同意既手勢，同埋國際上要一睇就明白正面訊息

唔係好同意要做手勢
但如果想做既簡簡單單我覺得咁好似好d

Push